支共又鳩拉拎外國passport話係間諜

仲唔發最高級旅遊警示

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

功能組別好多都有外國國藉喎，同埋港區人大都有啦

拉咗個移咗民去澳洲大陸人， 話係間諜，可能處死/終身

好事，屈得越多外國人對我哋越有利